# translation of zh_TW.po to Traditional Chinese
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# Jouston Huang <jouston@jouston.no-ip.com>, 2003
#
# Jouston Huang <jouston@i18n.linux.org.tw>, 2003, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-20 20:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-22 13:56+0800\n"
"Last-Translator: Jouston Huang <jouston@i18n.linux.org.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.0\n"

#: ../src/about.c:50 ../src/about.c:133
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"翻譯者的榮耀\n"
"Jouston Huang <jouston@i18n.linux.org.tw>"

#: ../src/about.c:58 ../src/about.c:230
msgid "Copyright (c) 2007-2009 Andrew Burton"
msgstr "版權所有 (c) 2007-2009 Andrew Burton"

#: ../src/about.c:60 ../src/about.c:226
msgid "A program to play MAME under Linux"
msgstr "在 Linux 下玩 MAME 的程式"

#: ../src/about.c:105 ../src/about.c:200
msgid "Credits"
msgstr "貢獻者們"

#: ../src/about.c:121
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

#: ../src/about.c:122
msgid ""
"Andrew Burton\n"
"Code based on GXMame\n"
"Stephane Pontier <shadow_walker@users.sourceforge.net>\n"
"Benoit Dumont <vertigo17@users.sourceforge.net>\n"
"Nicos Panayides <anarxia@gmx.net>\n"
"Priit Laes <x-laes@users.sourceforge.net>\n"
"William Jon McCann <mccann@jhu.edu>\n"
msgstr ""
"Andrew Burton\n"
"程式碼基於 GXMame\n"
"Stephane Pontier <shadow_walker@users.sourceforge.net>\n"
"Benoit Dumont <vertigo17@users.sourceforge.net>\n"
"Nicos Panayides <anarxia@gmx.net>\n"
"Priit Laes <x-laes@users.sourceforge.net>\n"
"William Jon McCann <mccann@jhu.edu>\n"

#: ../src/about.c:196
msgid "About GMAMEUI"
msgstr "關於 GMAMEUI"

#: ../src/about.c:218
msgid "GMAMEUI"
msgstr "GMAMEUI"

#: ../src/audit.c:556
msgid "Don't know how to verify roms with this version of xmame."
msgstr "不知該如何在此版本 xmame 驗證 ROM"

#: ../src/callbacks.c:181
msgid "No xmame executables defined"
msgstr "尚未定義 xmame 執行檔"

#: ../src/callbacks.c:259
msgid "GMAMEUI Help could not be started"
msgstr "無法啟動 GMAMEUI 幫助"

#: ../src/callbacks.c:261
msgid ""
"The Help file could not be opened. This will happen if the version of GTK is "
"not at least 2.13 and libgnome support has not been compiled in."
msgstr ""
"無法開啟 幫助. 通常這發生在 GTK 版本低於 2.13 以及 libgnome 支援未在編譯時啟"
"用"

#: ../src/callbacks.c:272
msgid "There was an error opening the Help file"
msgstr "開啟 幫助 時發生錯誤"

#: ../src/cell-renderer-captioned-image.c:215
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../src/cell-renderer-captioned-image.c:216
msgid "Text to render"
msgstr "要繪圖的文字"

#: ../src/cell-renderer-captioned-image.c:222
msgid "Pixbuf Object"
msgstr "Pixbuf 物件"

#: ../src/cell-renderer-captioned-image.c:223
msgid "The pixbuf to render."
msgstr "要繪圖的 pixbuf"

#: ../src/directories.c:424 ../data/directories.builder.h:11
msgid "Directories Selection"
msgstr "目錄選擇"

#: ../src/directories.c:460
msgid "No MAME executables have been chosen"
msgstr "尚未選取 MAME 執行檔"

#: ../src/directories.c:463
msgid ""
"Without a MAME executable, you will not be able to emulate any ROMs. Are you "
"sure you want to close the window?"
msgstr "若無 MAME 執行檔，你將無法遊玩任何遊戲. 你確定要關閉此視窗嗎?"

#: ../src/directories.c:474
msgid "No ROM directories have been chosen"
msgstr "尚未選取 ROM 目錄"

#: ../src/directories.c:477
msgid ""
"Without any ROM directories, you will not be able to emulate any ROMs. Are "
"you sure you want to close the window?"
msgstr "若無任何 ROM 目錄, 你將無法遊玩任何遊戲. 你確定要關閉此視窗嗎?"

#: ../src/directories.c:644
msgid "Browse for Folder"
msgstr "瀏覽目錄"

#: ../src/directories.c:693
msgid "Browse for File"
msgstr "瀏覽檔案"

#. Create new directory file chooser
#: ../src/directories.c:735
msgid "Select directory"
msgstr "選擇目錄"

#. Create new directory file chooser
#: ../src/directories.c:788
msgid "Select MAME executable"
msgstr "選擇 MAME 執行檔"

#. Now add the categories
#: ../src/filters_list.c:221 ../src/filters_list.c:255
msgid "Available"
msgstr "存在"

#: ../src/filters_list.c:222 ../src/filters_list.c:260
#: ../src/filters_list.c:261 ../src/filters_list.c:262
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../src/filters_list.c:223 ../src/filters_list.c:265
#: ../src/filters_list.c:266 ../src/filters_list.c:267
#: ../src/filters_list.c:268 ../src/filters_list.c:269
#: ../src/filters_list.c:270 ../src/filters_list.c:271
#: ../src/filters_list.c:272
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: ../src/filters_list.c:224 ../src/filters_list.c:275
#: ../src/filters_list.c:276 ../src/filters_list.c:277
#: ../src/filters_list.c:278 ../src/filters_list.c:279
#: ../src/filters_list.c:280 ../src/filters_list.c:283
#: ../src/filters_list.c:284
msgid "Game Details"
msgstr "遊戲資訊"

#: ../src/filters_list.c:225 ../src/filters_list.c:293
#: ../src/filters_list.c:294
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: ../src/filters_list.c:226 ../src/filters_list.c:287
#: ../src/filters_list.c:288 ../src/filters_list.c:289
#: ../src/filters_list.c:290 ../src/rom_entry.h:86
msgid "Imperfect"
msgstr "不完美"

#: ../src/filters_list.c:227 ../src/filters_list.c:357
#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:446 ../src/mame_options_dialog.c:756
#: ../src/mame_options_legacy_dialog.c:664 ../data/gmameui_prefs.glade.h:5
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: ../src/filters_list.c:228 ../src/filters_list.c:378
#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:444 ../data/gmameui_prefs.glade.h:19
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. Availability-related filters
#: ../src/filters_list.c:255 ../data/filter_bar.glade.h:1
msgid "All ROMs"
msgstr "所有 ROM"

#. { HAS_ROMS, FILTER_AVAILABLE, _("Available"), FALSE, NULL, NOT_AVAIL, TRUE, NULL, _("Available") },
#. { HAS_ROMS, FILTER_UNAVAILABLE, _("Unavailable"), TRUE, NULL, NOT_AVAIL, TRUE, "gmameui-emblem-unavailable", _("Available") },
#. Status-related filters
#: ../src/filters_list.c:260 ../src/rom_entry.h:99
msgid "Correct"
msgstr "正確"

#: ../src/filters_list.c:261 ../src/rom_entry.h:102
msgid "Best Available"
msgstr "最佳遊戲"

#: ../src/filters_list.c:262 ../src/rom_entry.h:98
msgid "Incorrect"
msgstr "不正確"

#. Architecture-related filters
#: ../src/filters_list.c:265
msgid "Neo-Geo"
msgstr "Neo-Geo"

#: ../src/filters_list.c:266
msgid "CPS1"
msgstr "CPS1"

#: ../src/filters_list.c:267
msgid "CPS2"
msgstr "CPS2"

#: ../src/filters_list.c:268
msgid "CPS3"
msgstr "CPS3"

#: ../src/filters_list.c:269
msgid "Sega System 16"
msgstr "世嘉 System 16"

#: ../src/filters_list.c:270
msgid "Sega Model 2"
msgstr "世嘉 Model 2"

#: ../src/filters_list.c:271
msgid "Namco System 22"
msgstr "拿姆科 System 22"

#: ../src/filters_list.c:272 ../src/gmameui-gamelist-view.c:452
msgid "BIOS"
msgstr "BIOS"

#. Game Details filters
#: ../src/filters_list.c:275
msgid "Originals"
msgstr "原始"

#: ../src/filters_list.c:276
msgid "Clones"
msgstr "衍生版本"

#: ../src/filters_list.c:277 ../src/gmameui-gamelist-view.c:414
#: ../data/directories.builder.h:23 ../data/gmameui_prefs.glade.h:16
msgid "Samples"
msgstr "音效樣本"

#: ../src/filters_list.c:278
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

#: ../src/filters_list.c:279 ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:368
msgid "Raster"
msgstr "光柵繪圖"

#: ../src/filters_list.c:280 ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:368
#: ../data/options.glade.h:157 ../data/options_legacy.glade.h:157
msgid "Vector"
msgstr "向量繪圖"

#. TODO		{ ORIENTATION, FILTER_ORIENTATION_V, _("Vertical"), TRUE, "vertical", 0, TRUE, NULL, _("Game Details") },
#. { ORIENTATION, FILTER_ORIENTATION_H, _("Horizontal"), TRUE, "horizontal", 0, TRUE, NULL, _("Game Details") },
#: ../src/filters_list.c:283 ../src/rom_entry.h:93
msgid "Trackball"
msgstr "軌跡球搖桿"

#: ../src/filters_list.c:284 ../src/rom_entry.h:94
msgid "Lightgun"
msgstr "光線槍"

#. Imperfect filters
#: ../src/filters_list.c:287 ../src/gmameui-gamelist-view.c:426
#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:8
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: ../src/filters_list.c:288
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#. mame_options_legacy_dialog_add_page (dlg, "OpenGLVBox", _("OpenGL"), "gmameui-display-toolbar");
#: ../src/filters_list.c:289 ../src/mame_options_dialog.c:908
#: ../src/mame_options_legacy_dialog.c:816
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: ../src/filters_list.c:290
msgid "Graphics"
msgstr "影像"

#. Custom filters
#: ../src/filters_list.c:293
msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛"

#: ../src/filters_list.c:294 ../src/gmameui-gamelist-view.c:418
msgid "Played"
msgstr "曾玩過"

#: ../src/game_list.c:348
#, c-format
msgid "Loading gamelist %s"
msgstr "載入遊戲清單 %s"

#: ../src/game_list.c:380
msgid "Game list is corrupted."
msgstr "遊戲清單毀損"

#: ../src/game_list.c:392
msgid "Out of memory while loading gamelist"
msgstr "載入遊戲清單時記憶體不足"

#: ../src/game_list.c:491
#, c-format
msgid "Loaded %d roms by %d manufacturers covering %d years."
msgstr "已載入的 %d roms 共有 %d 家製造商, 總共 %d 年份"

#: ../src/game_list.c:493
#, c-format
msgid "with %d games supporting samples."
msgstr "有 %d 個遊戲支援音效樣本."

#: ../src/game_list.c:595
msgid "Saving gamelist."
msgstr "正在儲存遊戲清單."

#: ../src/game_list.c:677
#, c-format
msgid ""
"Could not recognise the gamelist version.\n"
"Do you want to rebuild the gamelist?"
msgstr ""
"無法辨識遊戲清單版本\n"
"你可能需要重建新遊戲清單."

#: ../src/game_list.c:682
#, c-format
msgid ""
"Gamelist not available,\n"
"Do you want to build the gamelist?"
msgstr ""
"無法取得遊戲清單,\n"
"你想要重建一個新的遊戲清單嗎?"

#: ../src/game_list.c:687
#, c-format
msgid ""
"Gamelist was created with an older version of GMAMEUI.\n"
"The gamelist is not supported.\n"
"Do you want to rebuild the gamelist?"
msgstr ""
"此遊戲清單由舊版 GMAMEUI 產生\n"
"該遊戲清單已不支援\n"
"你想要重建遊戲清單嗎?"

#: ../src/game_list.c:696
#, c-format
msgid ""
"The gamelist is from:\n"
"%s %s\n"
"and the current executable is:\n"
"%s %s\n"
"Do you want to rebuild the gamelist?"
msgstr ""
"這個遊戲清單來自於:\n"
"%s %s\n"
"目前的執行檔是:\n"
"%s %s\n"
"你想要重建遊戲清單嗎?"

#: ../src/game_list.c:716
msgid "The gamelist needs to be created"
msgstr "需要新建遊戲清單"

#: ../src/game_list.c:719 ../src/gui.c:123
msgid "Rebuild gamelist"
msgstr "重建遊戲清單"

#: ../src/gmameui.c:88
msgid "Loading gamelist..."
msgstr "正在載入遊戲清單..."

#: ../src/gmameui.c:91
msgid "gamelist not found, need to rebuild one"
msgstr "未找到遊戲清單, 需要重新建立"

#: ../src/gmameui.c:98
msgid "Loading game data..."
msgstr "正在載入遊戲資料..."

#: ../src/gmameui.c:100
msgid "games.ini not loaded, using default values"
msgstr "games.ini 未載入, 使用預設值"

#: ../src/gmameui.c:105
msgid "catver not loaded, using default values"
msgstr "分類檔未載入, 使用預設值"

#: ../src/gmameui.c:134
msgid "No MAME executables were found"
msgstr "未找到 MAME 執行檔"

#: ../src/gmameui.c:136
msgid "Do you want to locate a MAME executable now?"
msgstr "你想要現在尋找 MAME 執行檔?"

#: ../src/gmameui.c:180
msgid "Initialising list of possible MAME executable options"
msgstr "正在初始化可能 MAME 執行檔選項"

#: ../src/gmameui.c:183
msgid "Initialising MAME executables"
msgstr "正在初始化 MAME 執行檔"

#: ../src/gmameui.c:198
#, c-format
msgid "Adding executable from preferences file: %s"
msgstr "正新增執行檔... 由設定檔: %s "

#: ../src/gmameui.c:221
#, c-format
msgid "Time to initialise: %.02f seconds"
msgstr "初始化所需時間: %.02f 秒"

#: ../src/gmameui.c:231
#, c-format
msgid "Time to initialise GMAMEUI: %.02f seconds"
msgstr "初始化 GMAMEUI 所需時間: %.02f 秒"

#: ../src/gmameui.c:246
#, c-format
msgid "Joystick %s found"
msgstr "找到 %s 搖桿"

#: ../src/gmameui.c:248
msgid "No Joystick found"
msgstr "沒有找到任何搖桿"

#: ../src/gmameui.c:472 ../src/gmameui.c:480
#, c-format
msgid "Loading %s:"
msgstr "正在載入 %s:"

#: ../src/gmameui.c:570
#, c-format
msgid "Error with MAME graphics creation: %s"
msgstr "MAME 開啟影像錯誤: %s"

#: ../src/gmameui.c:593
msgid "GMAMEUI could not load the ROM"
msgstr "GMAMEUI 無法載入指定 ROM"

#: ../src/gmameui.c:594
msgid "The following ROMs were not found:\n"
msgstr "找不到以下 ROM:\n"

#: ../src/gmameui.c:596
msgid "MAME did not start successfully"
msgstr "MAME 啟動失敗"

#: ../src/gmameui.c:597
msgid "The following errors were reported:\n"
msgstr "以下錯誤被回報:\n"

#: ../src/gmameui.c:786
#, c-format
msgid "Could not open '%s' as valid input file"
msgstr "開啟輸入紀錄檔 '%s' 錯誤"

#: ../src/gmameui.c:832
msgid "Exiting GMAMEUI..."
msgstr "正在離開 GMAMEUI..."

#.
#. FIXME TODO
#. g_object_unref (main_gui.statusbar);
#. main_gui.statusbar = NULL;
#.
#. FIXME TODO gtk_widget_destroy (MainWindow);
#: ../src/gmameui.c:871
msgid "Finished cleaning up GMAMEUI"
msgstr "完成 GMAMEUI 清理"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:223 ../data/audit_window.glade.h:5
msgid "Auditing MAME ROMs"
msgstr "正在稽核 MAME ROM"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:276 ../data/audit_window.glade.h:6
msgid "Auditing ROMs"
msgstr "正稽核 ROM"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:318
msgid "Audit Stopped"
msgstr "稽核停止"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:319
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:446
#, c-format
msgid "Auditing romset %s"
msgstr "正在稽核 romset %s"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:457
#, c-format
msgid "Auditing sampleset %s"
msgstr "正在稽核音效樣本 %s"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:509 ../src/gmameui-audit-dlg.c:512
msgid "Audit done"
msgstr "稽核完成"

#: ../src/gmameui-audit-dlg.c:510
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:410
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:412 ../data/directories.builder.h:22
msgid "ROMs"
msgstr "ROM"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:416 ../data/gmameui_prefs.glade.h:7
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:420 ../data/gmameui_prefs.glade.h:13
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:422 ../data/gmameui_prefs.glade.h:21
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:424 ../data/gmameui_prefs.glade.h:6
msgid "Clone of"
msgstr "從... 衍生"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:428
msgid "Rom of"
msgstr "Rom of"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:432
msgid "Driver Status"
msgstr "驅動程式狀態"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:434
msgid "Driver Colors"
msgstr "色彩驅動程式"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:436
msgid "Driver Sound"
msgstr "音效驅動程式"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:438
msgid "Driver Graphics"
msgstr "影像驅動程式"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:440
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:442
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:448
msgid "Favorite"
msgstr "我的最愛"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:450
msgid "Channels"
msgstr "頻道"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:547 ../src/gmameui-gamelist-view.c:1254
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:547 ../src/gmameui-gamelist-view.c:1254
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:620
msgid "game"
msgstr "遊戲"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:620
msgid "games"
msgstr "遊戲"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:936
#, c-format
msgid "Hide \"%s\" Column"
msgstr "隱藏 \"%s\" 欄"

#: ../src/gmameui-gamelist-view.c:1483
msgid "Auditing MAME ROMs..."
msgstr "正在稽核 MAME ROMs"

#: ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:124 ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:125
msgid "Can't audit game"
msgstr "無法稽核遊戲"

#: ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:136 ../data/rom_info.builder.h:23
msgid "None required"
msgstr "缺乏所需的"

#: ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:360 ../data/options.glade.h:89
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:360 ../data/options.glade.h:159
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: ../src/gmameui-rominfo-dlg.c:370
#, c-format
msgid "%i colors"
msgstr "%i 色彩"

#: ../src/gmameui-search-entry.c:128
msgid "Clear the search text"
msgstr "清除搜尋"

#: ../src/gui.c:119
msgid "Do you want to rebuild the gamelist?"
msgstr "你想要重建遊戲清單嗎?"

#: ../src/gui.c:121
msgid ""
"The selected MAME executable has changed, so the list of supported ROMs will "
"have changed. It is recommended that you rebuild the gamelist. Do you want "
"to rebuild now?"
msgstr ""
"已選 MAME 執行檔改變過, 所以支援的 ROM 將會改變. 建議你重建遊戲清單. 你想要現"
"在重建嗎?"

#: ../src/gui.c:129
msgid "Executable is not valid MAME executable... skipping"
msgstr "執行檔不是合法 MAME 執行檔... 跳過"

#: ../src/gui.c:216
msgid "No executables"
msgstr "無執行檔"

#: ../src/gui.c:777
msgid "Choose inp file to play"
msgstr "選擇要播放的 inp 檔案"

#: ../src/gui.c:806
msgid "File exists"
msgstr "檔案已存在"

#: ../src/gui.c:808
#, c-format
msgid "A file named '%s' already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "'%s' 的檔案已存在. 你確定要覆蓋它嗎?"

#. Toplevel
#: ../src/gui.h:55
msgid "_File"
msgstr "檔案(F)"

#: ../src/gui.h:56
msgid "_View"
msgstr "檢視(V)"

#: ../src/gui.h:57
msgid "_Options"
msgstr "選項(O)"

#: ../src/gui.h:58
msgid "_Help"
msgstr "幫助(H)"

#. File menu
#: ../src/gui.h:61
msgid "_Select Random Game"
msgstr "隨機選擇遊戲(S)"

#: ../src/gui.h:62 ../src/gui.h:89
msgid "Play currently selected game"
msgstr "執行目前選擇的遊戲"

#: ../src/gui.h:63
msgid "_Quit"
msgstr "離開(Q)"

#: ../src/gui.h:64
msgid "Quit GMAMEUI"
msgstr "離開 GMAMEUI"

#. View menu
#: ../src/gui.h:67
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: ../src/gui.h:68
msgid "Refresh game list"
msgstr "重新整理遊戲清單"

#. Option menu
#: ../src/gui.h:71
msgid "_Directories..."
msgstr "目錄設定...(D)"

#: ../src/gui.h:72
msgid "Set directory configuration"
msgstr "設定路徑設定"

#: ../src/gui.h:73
msgid "_GMAMEUI Preferences..."
msgstr "GMAMEUI 偏好設定(G)"

#: ../src/gui.h:74
msgid "Set GMAMEUI preferences"
msgstr "設定 GMAMEUI 偏好設定"

#. Help menu
#: ../src/gui.h:77
msgid "_Contents"
msgstr "內容(C)"

#: ../src/gui.h:78
msgid "Open the GMAMEUI manual"
msgstr "開啟 GMAMEUI 手冊"

#: ../src/gui.h:80
msgid "About this application"
msgstr "關於此程式"

#. File menu
#: ../src/gui.h:88
msgid "Play"
msgstr "遊玩"

#: ../src/gui.h:90
msgid "Play and Record Input..."
msgstr "遊玩並紀錄輸入紀錄..."

#: ../src/gui.h:91
msgid "Record a game for later playback"
msgstr "紀錄遊戲輸入以便之後播放"

#: ../src/gui.h:92
msgid "Playback Input..."
msgstr "播放輸入紀錄檔..."

#: ../src/gui.h:93
msgid "Playback a recorded game"
msgstr "播放一個已紀錄遊戲"

#: ../src/gui.h:94
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../src/gui.h:95
msgid "Change the options of the selected game"
msgstr "修改選擇遊戲的偏好設定"

#: ../src/gui.h:101
msgid "_Audit All Games"
msgstr "稽核所有遊戲(A)"

#: ../src/gui.h:102
msgid "Audit ROM and sample sets"
msgstr "稽核 ROM 和音效樣本"

#. DELETE	{ "OptionRebuildGameList", NULL, N_("_Rebuild Game List"), NULL,
#. N_("Rebuild the game list from executable information"), G_CALLBACK (on_rebuild_game_list_menu_activate) },
#: ../src/gui.h:105
msgid "Default _Options..."
msgstr "預設設定...(O)"

#: ../src/gui.h:106
msgid "Set default game options"
msgstr "設定遊戲的預設值"

#: ../src/gui.h:112
msgid "Properties"
msgstr "設定"

#: ../src/gui.h:113
msgid "Display the properties of the selected game"
msgstr "顯示已選遊戲設定"

#: ../src/gui.h:118
msgid "Add to 'Favorites'"
msgstr "加到 '我的最愛'"

#: ../src/gui.h:119
msgid "Add this game to your 'Favorites' game folder"
msgstr "將這個遊戲增加到 '我的最愛' 目錄"

#: ../src/gui.h:120
msgid "Remove from 'Favorites'"
msgstr "從 '我的最愛' 中移除"

#: ../src/gui.h:121
msgid "Remove this game from your 'Favorites' game folder"
msgstr "從 '我的最愛' 目錄中移除"

#: ../src/gui.h:126
msgid "_Toolbar"
msgstr "工具列(T)"

#: ../src/gui.h:127
msgid "Show or hide the toolbar"
msgstr "顯示或隱藏工具列"

#: ../src/gui.h:129
msgid "_Status Bar"
msgstr "狀態列(S)"

#: ../src/gui.h:130
msgid "Show or hide the status bar"
msgstr "顯示或隱藏狀態列"

#: ../src/gui.h:132
msgid "Fold_er List"
msgstr "目錄清單(E)"

#: ../src/gui.h:133
msgid "Show or hide the folder list"
msgstr "顯示或隱藏目錄清單"

#: ../src/gui.h:135
msgid "Scree_nshot Panel"
msgstr "螢幕快照面板(N)"

#: ../src/gui.h:136
msgid "Show or hide the screenshot panel"
msgstr "顯示或隱藏螢幕快照面板"

#: ../src/gui.h:139
msgid "_Details"
msgstr "詳細資料(D)"

#: ../src/gui.h:140
msgid "Displays detailed information about each item"
msgstr "在視窗內顯示每個項目的詳細資料"

#: ../src/gui.h:146 ../src/gui.h:147
msgid "Hide Column"
msgstr "隱藏欄位"

#: ../src/gui_prefs.c:967
#, c-format
msgid "Retrieving default boolean value for %s: %i"
msgstr "正在下載預設是否值 %s: %i"

#: ../src/gui_prefs.c:997
#, c-format
msgid "Retrieving default integer value for %s: %i"
msgstr "正在下載整數值 %s: %i"

#: ../src/gui_prefs.c:1027 ../src/mame_options.c:613
#: ../src/mame_options_legacy.c:612
#, c-format
msgid "Retrieving default string value for %s: %s"
msgstr "正在下載字串值 %s: %s"

#: ../src/gui_prefs_dialog.c:243 ../data/gmameui_prefs.glade.h:10
msgid "GMAMEUI Preferences"
msgstr "GMAMEUI 偏好設定"

#: ../src/interface.c:276
msgid "GMAMEUI Arcade Machine Emulator"
msgstr "GMAMEUI 大型電玩模擬器"

#: ../src/interface.h:61
msgid "Play Game"
msgstr "遊玩"

#: ../src/interface.h:62
msgid "Show Folders"
msgstr "顯示目錄"

#: ../src/interface.h:63
msgid "Show Sidebar"
msgstr "顯示側欄"

#: ../src/interface.h:65 ../data/audit_window.glade.h:10
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: ../src/io.c:257 ../src/io.c:260 ../src/rom_entry.c:497
#: ../src/rom_entry.c:500 ../src/rom_entry.c:578 ../src/rom_entry.c:581
#: ../src/rom_entry.h:88 ../src/rom_entry.h:100
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../src/io.c:396
msgid "Performing quick check, please wait:"
msgstr "正在進行快速檢查, 請稍候:"

#: ../src/keyboard.c:79
msgid "French Layout"
msgstr "法式排列"

#: ../src/keyboard.c:80
msgid "German Layout"
msgstr "德式排列"

#: ../src/mame-exec.c:1200
#, c-format
msgid "Getting list of valid MAME options using parameter %s"
msgstr "正在於參數 %s 取得合法 MAME 選項"

#. Note: Newer versions of MAME do not report the type
#: ../src/mame-exec.c:1219
#, c-format
msgid "Found option: %s %s%s (%s)"
msgstr "找到選項: %s %s%s (%s)"

#: ../src/mame-exec.c:1224
#, c-format
msgid "Description: \"%s\""
msgstr "說明: \"%s\""

#: ../src/mame-exec.c:1228
msgid "Possible values: "
msgstr "可設定值: "

#: ../src/mameio.c:567 ../src/mameio.c:730
msgid "Creating game list..."
msgstr "正在建立遊戲清單..."

#: ../src/mameio.c:568
msgid "Creating game list, please wait"
msgstr "正在建立遊戲清單, 請稍候."

#: ../src/mameio.c:602 ../src/mameio.c:758
#, c-format
msgid "Creating game list (%d games)..."
msgstr "正在建立遊戲清單 (%d 個遊戲)..."

#: ../src/mameio.c:733
msgid "receiving data, please wait"
msgstr "正在取得資料, 請稍候."

#: ../src/mameio.c:756
msgid "creating game list, Please wait:"
msgstr "正在建立遊戲清單, 請稍候:"

#: ../src/mameio.c:1025
msgid "xmame not found"
msgstr "未找到 xmame"

#: ../src/mameio.c:1044
msgid "I don't know how to generate a gamelist for this version of MAME!"
msgstr "我不知道要怎麼樣用此版本 MAME 生成遊戲清單!"

#: ../src/mame_options.c:689 ../src/mame_options_legacy.c:688
#, c-format
msgid "Retrieving default int value for %s: %d"
msgstr "正在為 %s: %d 下載預設 int 值"

#: ../src/mame_options.c:727 ../src/mame_options_legacy.c:726
#, c-format
msgid "Retrieving default double value for %s: %.2f"
msgstr "正在下載雙倍值 %s: %.2f"

#: ../src/mame_options.c:765 ../src/mame_options_legacy.c:764
#, c-format
msgid "Retrieving default boolean value for %s: %d"
msgstr "正在下載是否值 %s: %d"

#: ../src/mame_options_dialog.c:692 ../src/mame_options_legacy_dialog.c:600
#, c-format
msgid "The option %s is not supported by MAME %s"
msgstr "此選項 %s 不被 MAME %s 支援"

#. FIXME: Make the debugging page last
#: ../src/mame_options_dialog.c:805 ../src/mame_options_dialog.c:808
#: ../src/mame_options_dialog.c:912 ../src/mame_options_legacy_dialog.c:713
#: ../src/mame_options_legacy_dialog.c:716
msgid "Debugging"
msgstr "除錯"

#. Add each of the notebooks
#: ../src/mame_options_dialog.c:906 ../src/mame_options_legacy_dialog.c:814
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: ../src/mame_options_dialog.c:907 ../data/options_legacy.glade.h:131
msgid "OpenGL"
msgstr "OpenGL"

#: ../src/mame_options_dialog.c:909 ../src/mame_options_legacy_dialog.c:817
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: ../src/mame_options_dialog.c:910
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#. mame_options_legacy_dialog_add_page (dlg, "PerformanceVBox", _("Performance"), "gmameui-general-toolbar");
#: ../src/mame_options_dialog.c:911 ../src/mame_options_legacy_dialog.c:819
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: ../src/mame_options_dialog.c:923
msgid "MAME Options"
msgstr "MAME 選項"

#: ../src/mame_options_legacy_dialog.c:831
msgid "MAME Legacy Options"
msgstr "MAME 傳統選項"

#: ../src/progression_window.c:75
msgid "Progress Window"
msgstr "進度視窗"

#: ../src/progression_window.c:88
msgid "Loading Game..."
msgstr "正在載入遊戲..."

#: ../src/progression_window.c:100
msgid "rom"
msgstr "rom"

#: ../src/rom_entry.c:1060
msgid " (sound)"
msgstr " (音效)"

#: ../src/rom_entry.h:85
msgid "Good"
msgstr "佳"

#: ../src/rom_entry.h:87
msgid "Preliminary"
msgstr "優秀"

#: ../src/rom_entry.h:92
msgid "Joystick"
msgstr "搖桿形式"

#: ../src/rom_entry.h:101
msgid "Problems"
msgstr "問題"

#: ../src/rom_entry.h:103
msgid "Not Available"
msgstr "不可使用"

#: ../src/rom_entry.h:104
msgid "Not a valid set"
msgstr "不是有效組"

#: ../src/gmameui-zip-utils.c:45
msgid "Loaded pixbuf"
msgstr "已載入 pixbuf"

#: ../data/audit_window.glade.h:1
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../data/audit_window.glade.h:2
msgid "<b>Details</b>"
msgstr "<b>詳細資訊</b>"

#: ../data/audit_window.glade.h:3
msgid "<b>ROMs</b>"
msgstr "<b>ROM</b>"

#: ../data/audit_window.glade.h:4
msgid "<b>Samples</b>"
msgstr "<b>音效樣本</b>"

#: ../data/audit_window.glade.h:7
msgid "Best available:"
msgstr "檔案存在中最好的:"

#: ../data/audit_window.glade.h:8
msgid "Checking Games"
msgstr "檢查遊戲中"

#: ../data/audit_window.glade.h:9
msgid "Correct:"
msgstr "正確:"

#: ../data/audit_window.glade.h:11
msgid ""
"GMAMEUI is now auditing the ROMs in the specified ROM paths. This may take "
"some time."
msgstr "GMAMEUI 正在 ROM 目錄中稽核 ROM. 這需要一些時間"

#: ../data/audit_window.glade.h:12
msgid "Incorrect:"
msgstr "錯誤:"

#: ../data/audit_window.glade.h:13
msgid "Not found:"
msgstr "未找到:"

#: ../data/audit_window.glade.h:14
msgid "Total:"
msgstr "總共:"

#: ../data/audit_window.glade.h:15 ../data/gmameui_prefs.glade.h:22
msgid "gtk-close"
msgstr "gtk-close"

#: ../data/audit_window.glade.h:16
msgid "gtk-stop"
msgstr "gtk-stop"

#: ../data/directories.builder.h:1
msgid "<b>MAME Executables</b>"
msgstr "<b>MAME 執行檔</b>"

#: ../data/directories.builder.h:2
msgid "<b>MAME Paths</b>"
msgstr "<b>MAME 路徑</b>"

#: ../data/directories.builder.h:3
msgid "<b>MAME Support Files</b>"
msgstr "<b>MAME 支援檔案</b>"

#: ../data/directories.builder.h:4
msgid "Artwork:"
msgstr "遊戲裝飾:"

#: ../data/directories.builder.h:5
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#: ../data/directories.builder.h:6
msgid "Cabinets:"
msgstr "筐體:"

#: ../data/directories.builder.h:7
msgid "Catver file:"
msgstr "分類檔案"

#: ../data/directories.builder.h:8
msgid "Cheat file:"
msgstr "作弊檔案:"

#: ../data/directories.builder.h:9
msgid "Control panels:"
msgstr "控制器面板:"

#: ../data/directories.builder.h:10
msgid "Controller directory:"
msgstr "控制器目錄:"

#: ../data/directories.builder.h:12
msgid "Flyers:"
msgstr "海報:"

#: ../data/directories.builder.h:13
msgid "High score file:"
msgstr "最高分記錄檔案:"

#: ../data/directories.builder.h:14
msgid "History file:"
msgstr "歷史記錄檔案:"

#: ../data/directories.builder.h:15
msgid "Icons directory:"
msgstr "圖標目錄:"

#: ../data/directories.builder.h:16
msgid "MAME Main Paths"
msgstr "MAME 主路徑"

#: ../data/directories.builder.h:17
msgid "MAME Paths"
msgstr "MAME 路徑"

#: ../data/directories.builder.h:18
msgid "MAME Support Files"
msgstr "MAME 支援檔案"

#: ../data/directories.builder.h:19
msgid "MAME executables"
msgstr "MAME 執行檔"

#: ../data/directories.builder.h:20
msgid "MAME info file:"
msgstr "MAME 資訊檔案:"

#: ../data/directories.builder.h:21
msgid "Marquees:"
msgstr "橫幅:"

#: ../data/directories.builder.h:24
msgid "Snapshots:"
msgstr "截圖:"

#: ../data/directories.builder.h:25
msgid "Title screenshots:"
msgstr "主畫面:"

#: ../data/filter_bar.glade.h:2
msgid "Available ROMs"
msgstr "ROM存在"

#: ../data/filter_bar.glade.h:3
msgid "Unavailable ROMs"
msgstr "ROM不存在"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:1
msgid "'The' as a prefix"
msgstr "'The' 作為前置值"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:2
msgid "<b>Startup Options</b>"
msgstr "<b>啟動設定</b>"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:3
msgid "<b>User Interface Options</b>"
msgstr "<b>使用者介面選項</b>"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:4
msgid "Allow game selection with a joystick"
msgstr "允許搖桿選擇遊戲"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:9
msgid "Enable version mismatch warning"
msgstr "啟用版本不合警告"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:11
msgid "Game Name"
msgstr "遊戲名稱"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:12
msgid "Joystick device:"
msgstr "搖桿裝置:"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:14
msgid "Playcount"
msgstr "遊玩次數"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:15
msgid "Prefer custom icons over status icons"
msgstr "偏好客製而非狀態圖標"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:17
msgid "Search for new games"
msgstr "搜尋新遊戲"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:18
msgid "Use MAME default options"
msgstr "採用遊戲的預設值"

#: ../data/gmameui_prefs.glade.h:20
msgid "Visible columns"
msgstr "可見欄"

#: ../data/options.glade.h:1
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../data/options.glade.h:2
msgid ""
"48000\n"
"44100\n"
"22050\n"
"11025\n"
"0"
msgstr ""
"48000\n"
"44100\n"
"22050\n"
"11025\n"
"0"

#: ../data/options.glade.h:7
msgid "<b>Artwork</b>"
msgstr "<b>遊戲裝飾</b>"

#: ../data/options.glade.h:8
msgid "<b>Debugging</b>"
msgstr "<b>除錯</b>"

#: ../data/options.glade.h:9
msgid "<b>Input</b>"
msgstr "<b>輸入</b>"

#: ../data/options.glade.h:10 ../data/options_legacy.glade.h:29
msgid "<b>Miscellaneous Options</b>"
msgstr "<b>其他選項</b>"

#: ../data/options.glade.h:11 ../data/options_legacy.glade.h:30
msgid "<b>OpenGL</b>"
msgstr "<b>OpenGL</b>"

#: ../data/options.glade.h:12
msgid "<b>Performance</b>"
msgstr "<b>效能</b>"

#: ../data/options.glade.h:13 ../data/options_legacy.glade.h:32
msgid "<b>Rotation</b>"
msgstr "<b>旋轉</b>"

#: ../data/options.glade.h:14
msgid "<b>Screen</b>"
msgstr "<b>螢幕</b>"

#: ../data/options.glade.h:15
msgid "<b>Sound</b>"
msgstr "<b>音效</b>"

#: ../data/options.glade.h:16
msgid "<b>State and Playback Options</b>"
msgstr "<b>狀態及紀錄播放選項</b>"

#: ../data/options.glade.h:17
msgid "<b>Vector</b>"
msgstr "<b>向量繪圖</b>"

#: ../data/options.glade.h:18
msgid "<b>Video</b>"
msgstr "<b>影像</b>"

#: ../data/options.glade.h:19
msgid ""
"Adjust gameplay speed to keep refresh rate lower than the screen (-"
"refreshspeed)"
msgstr "調整遊戲速度使更新率低於螢幕更新率 (-refreshspeed)"

#: ../data/options.glade.h:20
msgid "Allow non-integer stretch factors (-unevenstretch)"
msgstr "允許非整數放大參數 (-unevenstretch)"

#: ../data/options.glade.h:21
msgid "Allow uneven stretching"
msgstr "允許非整數放大"

#: ../data/options.glade.h:22
msgid "Antialias"
msgstr "反鋸齒"

#: ../data/options.glade.h:23 ../data/options_legacy.glade.h:37
msgid "Artwork"
msgstr "遊戲裝飾"

#: ../data/options.glade.h:24
msgid "Audio latency"
msgstr "音效延遲"

#: ../data/options.glade.h:25
msgid "Automatic Rotation"
msgstr "自動旋轉"

#: ../data/options.glade.h:26
msgid "Automatic frameskip"
msgstr "自動畫面忽略率"

#: ../data/options.glade.h:27
msgid "Automatically save and load state"
msgstr "自動儲存和載入狀態"

#: ../data/options.glade.h:28
msgid "Automatically save and load the current state (-autosave)"
msgstr "自動儲存和載入狀態 (-autosave)"

#: ../data/options.glade.h:29
msgid "Automatically skip frames (-autoframeskip)"
msgstr "自動畫面忽略 (-autoframeskip)"

#: ../data/options.glade.h:30
msgid "BIOS name"
msgstr "BIOS 名稱"

#: ../data/options.glade.h:31
msgid "Beam width:"
msgstr "Beam 寬度:"

#: ../data/options.glade.h:32
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../data/options.glade.h:33
msgid "Brightness correction (-brightness)"
msgstr "亮度校正 (-brightness)"

#: ../data/options.glade.h:34
msgid "Brightness when paused (-pause_brightness)"
msgstr "暫停時亮度 (-pause_brightness)"

#: ../data/options.glade.h:35
msgid "Centre horizontally (-centerh)"
msgstr "水平置中 (-centerh)"

#: ../data/options.glade.h:36
msgid "Centre vertically (-centerv)"
msgstr "垂直置中 (-centerv)"

#: ../data/options.glade.h:37
msgid "Centre:"
msgstr "中央 : "

#: ../data/options.glade.h:38
msgid "Constrain to the proper aspect ratio (-keepaspect)"
msgstr "保持正確長寬比例 (-keepaspect)"

#: ../data/options.glade.h:39
msgid "Contrast"
msgstr "反差"

#: ../data/options.glade.h:40
msgid "Contrast correction (-contrast)"
msgstr "反差校正 (-contrast)"

#: ../data/options.glade.h:41
msgid "Control speed of gameplay; lower values are slower (-speed)"
msgstr "控制遊戲速度; 值愈低愈慢 (-speed)"

#: ../data/options.glade.h:42
msgid "Controller directory"
msgstr "控制器目錄"

#: ../data/options.glade.h:43
msgid "Convert lightgun button 2 to offscreen reload (-offscreen_reload)"
msgstr "將光線槍按鈕 2 改為支援螢幕外重新裝彈 (offscreen_reload)"

#: ../data/options.glade.h:44
msgid "Convert lightgun button 2 to offscreen support"
msgstr "將光線槍按鈕 2 改為支援螢幕外射擊"

#: ../data/options.glade.h:45 ../data/options_legacy.glade.h:57
msgid "Crop artwork"
msgstr "壓縮遊戲裝飾"

#: ../data/options.glade.h:46
msgid "Crop artwork to game screen size (-artwork_crop)"
msgstr "壓縮遊戲裝飾至遊戲視窗大小 (-artwork_crop)"

#: ../data/options.glade.h:47
msgid "Debug script:"
msgstr "除錯工序:"

#: ../data/options.glade.h:48
msgid "Disable OpenGL GL_ARB_texture_rectangle"
msgstr "關閉 OpenGL GL_ARB_texture_rectangle"

#: ../data/options.glade.h:49
msgid "Disable OpenGL GL_ARB_texture_rectangle (-gl_notexturerect)"
msgstr "關閉 OpenGL GL_ARB_texture_rectangle (-gl_notexturerect)"

#: ../data/options.glade.h:50
msgid "Display additional diagnostic information (-verbose)"
msgstr "顯示額外診斷資訊 (-verbose)"

#: ../data/options.glade.h:51
msgid "Effect name:"
msgstr "效果名稱:"

#: ../data/options.glade.h:52
msgid "Enable OpenGL GLSL"
msgstr "啟用 OpenGL GLSL"

#: ../data/options.glade.h:53
msgid "Enable OpenGL GLSL filtering if available (-gl_glsl)"
msgstr "若 OpenGL GLSL 濾鏡存在則啟用 (-gl_glsl)"

#: ../data/options.glade.h:54
msgid ""
"Enable OpenGL GLSL handling of brightness and contrast (-gl_glsl_vid_attr)"
msgstr "啟用 OpenGL GLSL 亮度及反差控制 (-gl_glsl_vid_attr)"

#: ../data/options.glade.h:55
msgid "Enable OpenGL PBO if available (-gl_pbo)"
msgstr "若 OpenGL PBO 存在則啟用 (-gl_pbo)"

#: ../data/options.glade.h:56
msgid "Enable OpenGL VBO"
msgstr "啟用 OpenGL VBO"

#: ../data/options.glade.h:57
msgid "Enable OpenGL VBO if available (-gl_vbo)"
msgstr "若 OpenGL VBO 存在則啟用 (-gl_vbo)"

#: ../data/options.glade.h:58
msgid "Enable bilinear filtering (-filter)"
msgstr "啟用雙線性濾鏡 (-filter)"

#: ../data/options.glade.h:59
msgid "Enable cheat mode"
msgstr "啟用遊戲作弊檔"

#: ../data/options.glade.h:60
msgid "Enable cheats in games (-cheat)"
msgstr "啟用遊戲作弊檔 (-cheat)"

#: ../data/options.glade.h:61
msgid "Enable debugger"
msgstr "啟用除錯器"

#: ../data/options.glade.h:62
msgid "Enable input from multiple connected devices"
msgstr "啟用多連接輸入裝置"

#: ../data/options.glade.h:63
msgid "Enable joystick"
msgstr "啟用搖桿"

#: ../data/options.glade.h:64
msgid "Enable keymap (-keymap)"
msgstr "啟動鍵盤對應表 (-keymap)"

#: ../data/options.glade.h:65
msgid "Enable lightgun"
msgstr "使用光線槍"

#: ../data/options.glade.h:66
msgid "Enable logging"
msgstr "使用紀錄"

#: ../data/options.glade.h:67
msgid "Enable mouse"
msgstr "啟用滑鼠"

#: ../data/options.glade.h:68
msgid "Enable multithreading"
msgstr "採用多執行緒"

#: ../data/options.glade.h:69
msgid "Enable samples"
msgstr "啟用音效樣本"

#: ../data/options.glade.h:70
msgid "Enable samples if available (-samples)"
msgstr "若音效樣本存在則啟用 (-samples)"

#: ../data/options.glade.h:71
msgid "Enable separate input from each keyboard device (-multikeyboard)"
msgstr "針對不同鍵盤採用不同鍵盤對應 (-multikeyboard)"

#: ../data/options.glade.h:72
msgid "Enable separate input from each mouse device (-multimouse)"
msgstr "針對不同滑鼠採用不同滑鼠對應表 (-multimouse)"

#: ../data/options.glade.h:73 ../data/options_legacy.glade.h:84
msgid "Enable sound"
msgstr "啟用音效"

#: ../data/options.glade.h:74
msgid "Enable sound output (-sound)"
msgstr "啟用音效輸出 (-sound)"

#: ../data/options.glade.h:75 ../data/options_legacy.glade.h:85
msgid "Enable steadykey support"
msgstr "啟用穩定鍵支援"

#: ../data/options.glade.h:76
msgid "Enable steadykey support (-steadykey)"
msgstr "啟用穩定鍵支援 (-steadykey)"

#: ../data/options.glade.h:77
msgid "Enable/disable debugger (-debug)"
msgstr "啟用/關閉除錯器 (-debug)"

#: ../data/options.glade.h:78
msgid "Filter"
msgstr "濾鏡"

#: ../data/options.glade.h:79
msgid "Flicker:"
msgstr "閃爍"

#: ../data/options.glade.h:80
msgid "Flip"
msgstr "翻轉"

#: ../data/options.glade.h:81
msgid "Flip screen left-right (-flipx)"
msgstr "左右反轉螢幕 (-flipx)"

#: ../data/options.glade.h:82
msgid "Flip screen upside-down (-flipy)"
msgstr "上下反轉螢幕 (-flipy)"

#: ../data/options.glade.h:83
msgid "Force power of two textures"
msgstr "強迫 power of two textures"

#: ../data/options.glade.h:84
msgid "Force power of two textures (gl_forcepow2texture)"
msgstr "強迫使用雙材質 (gl_forcepow2texture)"

#: ../data/options.glade.h:85 ../data/options_legacy.glade.h:103
msgid "Frames to skip:"
msgstr "要忽略的畫面數:"

#: ../data/options.glade.h:86
msgid "Gamma"
msgstr "伽瑪"

#: ../data/options.glade.h:87
msgid "Gamma correction (-gamma)"
msgstr "伽瑪校正"

#: ../data/options.glade.h:88
msgid "Generate an error.log file (-log)"
msgstr "產生 error.log 檔案 (-log)"

#: ../data/options.glade.h:90
msgid "If this is selected, MAME will run in a window (-window)"
msgstr "如果選擇此選項, MAME 將會在視窗內顯示 (-window)"

#: ../data/options.glade.h:91
msgid "Keep aspect ratio"
msgstr "維持外觀比例"

#: ../data/options.glade.h:92
msgid "Keep calling video updates whilst paused (-update_in_pause)"
msgstr "當暫停時持續螢幕更新 (-update_in_pause)"

#: ../data/options.glade.h:93
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: ../data/options.glade.h:94
msgid "Keymap file to load (-keymap_file)"
msgstr "要載入的鍵盤對應表 (-keymap_file)"

#: ../data/options.glade.h:95
msgid "Left-right"
msgstr "左-右"

#: ../data/options.glade.h:96
msgid "Let OpenGL manage brightness and contrast"
msgstr "讓 OpenGL 管理亮度和反差"

#: ../data/options.glade.h:97
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: ../data/options.glade.h:98
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#: ../data/options.glade.h:99
msgid ""
"Name of a .png file in the Artwork directory to use for scanlines effect (-"
"effect)"
msgstr "遊戲裝飾目錄作為掃描線效果使用的 .png 檔案 (-effect)"

#: ../data/options.glade.h:100
msgid ""
"No filter\n"
"Bilinear\n"
"Gaussian blur"
msgstr ""
"無濾鏡\n"
"雙線性濾鏡\n"
"高斯模糊"

#: ../data/options.glade.h:103
msgid "Number of screens to create - MAME only supports 1 (-numscreens)"
msgstr "螢幕數量 - MAME 只支援 1 個 (-numscreens)"

#: ../data/options.glade.h:104
msgid "Number of screens:"
msgstr "螢幕數 :"

#: ../data/options.glade.h:105
msgid "Other options"
msgstr "其他選項"

#: ../data/options.glade.h:106
msgid "Output error.log data to debugger"
msgstr "輸出 error.log 資料到除錯器"

#: ../data/options.glade.h:107
msgid "Output error.log data to the system debugger (-oslog)"
msgstr "輸出 error.log 資料到系統除錯器 (-oslog)"

#: ../data/options.glade.h:108
msgid "Pause Brightness"
msgstr "暫停亮度"

#: ../data/options.glade.h:109
msgid "Perform rendering and blitting on a separate thread (-multithreading)"
msgstr "在另外的執行緒 render 和 blit (-multithreading)"

#: ../data/options.glade.h:110
msgid "Prescale"
msgstr "預放大"

#: ../data/options.glade.h:111
msgid "Record AVI"
msgstr "錄製 AVI"

#: ../data/options.glade.h:112
msgid "Record MNG"
msgstr "錄製 MNG"

#: ../data/options.glade.h:113
msgid "Record WAV"
msgstr "錄製 WAV"

#: ../data/options.glade.h:114
msgid "Records a .avi movie to the Snapshot directory (-recordavi)"
msgstr "錄製 .avi 影片並儲存於 螢幕截圖 目錄 (-recordavi)"

#: ../data/options.glade.h:115
msgid "Records a .mng movie to the Snapshot directory (-recordmng)"
msgstr "錄製 .mng 影片並儲存於 螢幕截圖 目錄 (-recordmng)"

#: ../data/options.glade.h:116
msgid "Records a .wav sound file to the Snapshot directory (-recordwav)"
msgstr "錄製 .wav 音樂並儲存於 螢幕截圖 目錄 (-recordwav)"

#: ../data/options.glade.h:117
msgid "Reduce tearing effects"
msgstr "減少撕裂效果"

#: ../data/options.glade.h:118
msgid "Refresh speed"
msgstr "重新整理速率"

#: ../data/options.glade.h:119 ../data/options_legacy.glade.h:135
msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋轉"

#: ../data/options.glade.h:120 ../data/options_legacy.glade.h:136
msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋轉"

#: ../data/options.glade.h:121
msgid "Rotate screen anticlockwise 90 degrees (-rol)"
msgstr "逆時針旋轉螢幕 90 度 (-rol)"

#: ../data/options.glade.h:122
msgid "Rotate screen clockwise 90 degrees (-ror)"
msgstr "順時針旋轉螢幕 90 度 (-ror)"

#: ../data/options.glade.h:123
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉螢幕"

#: ../data/options.glade.h:124
msgid "Run in window"
msgstr "在視窗內顯示"

#: ../data/options.glade.h:125
msgid "Sample rate"
msgstr "取樣率"

#: ../data/options.glade.h:126
msgid "Scale game graphics before rendering (-prescale)"
msgstr "Render 前放大影像 (-prescale)"

#: ../data/options.glade.h:127
msgid "Scale mode (-scalemode)"
msgstr "放大模式 (-scalemode)"

#: ../data/options.glade.h:128
msgid "Screen"
msgstr "螢幕"

#: ../data/options.glade.h:129
msgid "Script for debugger (-debugscript)"
msgstr "除錯器工序 (-debugscript)"

#: ../data/options.glade.h:130
msgid ""
"Set audio latency (increase to reduce glitches, decrease for responsiveness "
"(-audio_latency)"
msgstr "設定音效延遲 (增加可以減少破音, 減少可以加快反應 (-audio_latency)"

#: ../data/options.glade.h:131
msgid "Set vector beam width (-beam)"
msgstr "設定向量繪圖 beam 寬度 (-beam)"

#: ../data/options.glade.h:132
msgid "Set vector flicker effect (-flicker)"
msgstr "設定向量繪圖閃爍效果 (-flicker)"

#: ../data/options.glade.h:133
msgid "Show FPS"
msgstr "顯示 FPS"

#: ../data/options.glade.h:134
msgid "Show the Frames per Second count (-sdlvideofps)"
msgstr "顯示每秒畫面刷新率 (-sdlvideofps)"

#: ../data/options.glade.h:135
msgid "Skip gameinfo"
msgstr "跳過遊戲資訊"

#: ../data/options.glade.h:136
msgid "Skip the ROM information screen on launch (-skip_gameinfo)"
msgstr "遊玩時跳過 ROM 資訊畫面 (-skip_gameinfo)"

#: ../data/options.glade.h:137
msgid "Sleep"
msgstr "休眠"

#: ../data/options.glade.h:138
msgid "Sleeping when idle (-sleep)"
msgstr "在暫停時休眠 (-sleep)"

#: ../data/options.glade.h:139
msgid ""
"Software\n"
"OpenGL"
msgstr ""
"軟體繪圖\n"
"OpenGL"

#: ../data/options.glade.h:141
msgid "Sound volume in decibels (-volume)"
msgstr "音量分貝 (-volume)"

#: ../data/options.glade.h:142
msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

#: ../data/options.glade.h:143
msgid "Start in maximized window (-maximize)"
msgstr "啟動時最大化視窗 (-maximize)"

#: ../data/options.glade.h:144 ../data/options_legacy.glade.h:149
msgid "Throttle"
msgstr "速度調整"

#: ../data/options.glade.h:145
msgid "Throttle game in sync with real time (-throttle)"
msgstr "調整即時遊戲速率 (-throttle)"

#: ../data/options.glade.h:146
msgid "Up-down"
msgstr "上下"

#: ../data/options.glade.h:147
msgid "Update in pause"
msgstr "暫停時更新"

#: ../data/options.glade.h:148
msgid "Use GLSL filtering"
msgstr "使用 GLSL 過濾器"

#: ../data/options.glade.h:149
msgid "Use antialias when drawing vectors (-antialias)"
msgstr "繪製向量時啟用反鋸齒 (-antialias)"

#: ../data/options.glade.h:150
msgid "Use backdrops"
msgstr "啟用遊戲背景"

#: ../data/options.glade.h:151
msgid "Use backdrops if artwork is enabled and available (-use_backdrops)"
msgstr "若啟用遊戲裝飾則啟用遊戲背景 (-use_backdrops)"

#: ../data/options.glade.h:152
msgid "Use bezels"
msgstr "啟用裝飾外框"

#: ../data/options.glade.h:153
msgid "Use bezels if artwork is enabled and available (-use_bezels)"
msgstr "若啟用遊戲裝飾則啟用裝飾外框 (-use_bezels)"

#: ../data/options.glade.h:154
msgid "Use keymap file"
msgstr "使用鍵盤對應表"

#: ../data/options.glade.h:155
msgid "Use overlays"
msgstr "重疊"

#: ../data/options.glade.h:156
msgid "Use overlays if artwork is enabled and available (-use_overlays)"
msgstr "若啟用由戲裝飾則啟用重疊 (-use_overlays)"

#: ../data/options.glade.h:158
msgid "Verbose logging"
msgstr "冗長紀錄"

#: ../data/options.glade.h:160
msgid "Video"
msgstr "影像"

#: ../data/options.glade.h:161
msgid "Video mode:"
msgstr "影像模式"

#: ../data/options.glade.h:162 ../data/options_legacy.glade.h:159
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../data/options.glade.h:163
msgid "Wait for VBLANK before flipping screens factors (-waitvsync)"
msgstr "翻轉螢幕前等待 VBLANK (-waitvsync)"

#: ../data/options.glade.h:164
msgid ""
"Whether software (soft) or hardware (OpenGL) acceleration is used (-video)"
msgstr "不管是軟體 (軟體繪圖) 或硬體 (OpenGL), 啟用加速 (-video)"

#: ../data/options.glade.h:165
msgid "YUV mode:"
msgstr "YV12模式:"

#: ../data/options.glade.h:166 ../data/options_legacy.glade.h:161
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: ../data/options.glade.h:167
msgid ""
"none\n"
"async\n"
"yv12\n"
"yuy2\n"
"yv12x2\n"
"yuy2x2"
msgstr ""
"無\n"
"非同步\n"
"yv12\n"
"yuy2\n"
"yv12x2\n"
"yuy2x2"

#: ../data/options_legacy.glade.h:1
msgid ""
"/dev/dsp\n"
"/dev/dsp0\n"
"/dev/dsp1\n"
"/dev/dsp2\n"
"/dev/dsp3\n"
"/dev/audio\n"
"/dev/null"
msgstr ""
"/dev/dsp\n"
"/dev/dsp0\n"
"/dev/dsp1\n"
"/dev/dsp2\n"
"/dev/dsp3\n"
"/dev/audio\n"
"/dev/null"

#: ../data/options_legacy.glade.h:8
msgid "/dev/mixer"
msgstr "/dev/mixer"

#: ../data/options_legacy.glade.h:9
msgid ""
"320x200\n"
"640x480\n"
"800x600\n"
"1024x768\n"
"1280x1024\n"
"1600x1200"
msgstr ""
"320x200\n"
"640x480\n"
"800x600\n"
"1024x768\n"
"1280x1024\n"
"1600x1200"

#: ../data/options_legacy.glade.h:15
msgid ""
"8000\n"
"11025\n"
"16000\n"
"22050\n"
"44100\n"
"48000"
msgstr ""
"8000\n"
"11025\n"
"16000\n"
"22050\n"
"44100\n"
"48000"

#: ../data/options_legacy.glade.h:21
msgid "<b>Artwork options</b>"
msgstr "<b>遊戲裝飾選項</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:22
msgid "<b>Corrections</b>"
msgstr "<b>校正</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:23
msgid "<b>Digital sound and mixer options</b>"
msgstr "<b>數位音效及混音器選項</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:24
msgid "<b>Display options</b>"
msgstr "<b>顯示選項</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:25
msgid "<b>Effects</b>"
msgstr "<b>效果</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:26
msgid "<b>Frame skipping</b>"
msgstr "<b>螢幕忽略率</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:27
msgid "<b>General sound options</b>"
msgstr "<b>一般音效選項</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:28
msgid "<b>Joystick</b>"
msgstr "<b>搖桿</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:31
msgid "<b>Resolution</b>"
msgstr "<b>解析度</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:33
msgid "<b>Vector options</b>"
msgstr "<b>向量繪圖選項</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:34
msgid "<b>X11-input</b>"
msgstr "<b>X11 輸入裝置</b>"

#: ../data/options_legacy.glade.h:35
msgid "Always use mouse"
msgstr "永遠啟用滑鼠"

#: ../data/options_legacy.glade.h:36
msgid "Analog joystick"
msgstr "類比搖桿"

#: ../data/options_legacy.glade.h:38
msgid "Artwork resolution:"
msgstr "遊戲裝飾解析度"

#: ../data/options_legacy.glade.h:39
msgid "Audio device:"
msgstr "音效裝置:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:40
msgid ""
"Auto\n"
"8 bits\n"
"15 bits\n"
"16 bits\n"
"32 bits"
msgstr ""
"自動\n"
"8 位元\n"
"15 位元\n"
"16 位元\n"
"32 位元"

#: ../data/options_legacy.glade.h:45
msgid ""
"Auto\n"
"Standard\n"
"High"
msgstr ""
"自動\n"
"標準\n"
"高"

#: ../data/options_legacy.glade.h:48
msgid "Autodouble"
msgstr "自動雙倍"

#: ../data/options_legacy.glade.h:49
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: ../data/options_legacy.glade.h:50
msgid "Backdrops"
msgstr "遊戲背景"

#: ../data/options_legacy.glade.h:51
msgid "Beam size"
msgstr "Beam 值"

#: ../data/options_legacy.glade.h:52
msgid "Beam size for vector games"
msgstr "向量遊戲的 beam 值"

#: ../data/options_legacy.glade.h:53
msgid "Bezels"
msgstr "裝飾外框"

#: ../data/options_legacy.glade.h:54
msgid "Bit per pixels:"
msgstr "每像素位元數:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:55
msgid "Brightness correction"
msgstr "亮度校正"

#: ../data/options_legacy.glade.h:56
msgid "Buffer size"
msgstr "緩衝區容量"

#: ../data/options_legacy.glade.h:58
msgid "DSP Plugin:"
msgstr "DSP 插件:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:59
msgid "Display Options"
msgstr "顯示選項"

#: ../data/options_legacy.glade.h:60
msgid "Do not apply rotation"
msgstr "不旋轉"

#: ../data/options_legacy.glade.h:61
msgid "Draw antialiased vectors"
msgstr "繪製反鋸齒向量"

#: ../data/options_legacy.glade.h:62
msgid ""
"Draw every frame\n"
"Skip 1 out of 12 frames\n"
"Skip 2 out of 12 frames\n"
"Skip 3 out of 12 frames\n"
"Skip 4 out of 12 frames\n"
"Skip 5 out of 12 frames\n"
"Skip 6 out of 12 frames\n"
"Skip 7 out of 12 frames\n"
"Skip 8 out of 12 frames\n"
"Skip 9 out of 12 frames\n"
"Skip 10 out of 12 frames\n"
"Skip 11 out of 12 frames\n"
"Skip 12 out of 12 frames"
msgstr ""
"繪製每張畫面\n"
"每 12 張忽略 1 張\n"
"每 12 張忽略 2 張\n"
"每 12 張忽略 3 張\n"
"每 12 張忽略 4 張\n"
"每 12 張忽略 5 張\n"
"每 12 張忽略 6 張\n"
"每 12 張忽略 7 張\n"
"每 12 張忽略 8 張\n"
"每 12 張忽略 9 張\n"
"每 12 張忽略 10 張\n"
"每 12 張忽略 11 張\n"
"每 12 張忽略 12 張"

#: ../data/options_legacy.glade.h:75
msgid "Draw only changes"
msgstr "只繪製改變"

#: ../data/options_legacy.glade.h:76
msgid "Draw translucent vectors"
msgstr "繪製半透明向量"

#: ../data/options_legacy.glade.h:77
msgid "Effects & Corrections"
msgstr "效果及校正"

#: ../data/options_legacy.glade.h:78
msgid "Enable antialiasing"
msgstr "啟用反鋸齒"

#: ../data/options_legacy.glade.h:79
msgid "Enable automatic save/restore"
msgstr "啟用自動存檔/讀檔"

#: ../data/options_legacy.glade.h:80
msgid "Enable bilinear filtering"
msgstr "啟用雙線性濾鏡"

#: ../data/options_legacy.glade.h:81
msgid "Enable double buffering"
msgstr "啟用雙重緩衝區"

#: ../data/options_legacy.glade.h:82
msgid "Enable game cheats"
msgstr "啟用遊戲作弊檔"

#: ../data/options_legacy.glade.h:83
msgid "Enable mapping of Windows keys"
msgstr "啟用視窗鍵"

#: ../data/options_legacy.glade.h:86
msgid "Enable vector antialiasing"
msgstr "啟用向量反鋸齒"

#: ../data/options_legacy.glade.h:87
msgid ""
"Europe, 1 Slot (also been seen on a 4 slot)\n"
"Europe, 4 Slot\n"
"US, 2 Slot\n"
"US, 6 Slot (V5?)\n"
"Asia S3 Ver 6\n"
"Japan, Ver 6 VS Bios\n"
"Japan, Older\n"
"Universe Bios v1.0 (hack)\n"
"Universe Bios v1.1 (hack)\n"
"Debug (Development) Bios\n"
"AES Console (Asia?) Bios\n"
"Universe Bios v1.2 (hack)"
msgstr ""
"歐版, 1 Slot (也有 4 slot 版)\n"
"歐版, 4 Slot\n"
"美版, 2 Slot\n"
"美版, 6 Slot (第 5 版?)\n"
"亞版 S3 第 6 版\n"
"日版, 第 6 版對戰 Bios\n"
"日版, 早期\n"
"國際 Bios v1.0 (改)\n"
"國際 Bios v1.1 (改)\n"
"除錯 (開發) Bios\n"
"AES Console (亞版?) Bios\n"
"國際 Bios v1.2 (改)"

#: ../data/options_legacy.glade.h:99
msgid "Fake sound"
msgstr "模擬音效"

#: ../data/options_legacy.glade.h:100
msgid "Flicker"
msgstr "閃爍"

#: ../data/options_legacy.glade.h:101
msgid "Flip screen left-right"
msgstr "左右反轉螢幕"

#: ../data/options_legacy.glade.h:102
msgid "Flip screen upside-down"
msgstr "上下反轉螢幕"

#: ../data/options_legacy.glade.h:104
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: ../data/options_legacy.glade.h:105
msgid "GL Texture size"
msgstr "GL 材質大小"

#: ../data/options_legacy.glade.h:106
msgid "Gamma correction"
msgstr "伽瑪校正"

#: ../data/options_legacy.glade.h:107
msgid "Height scale:"
msgstr "畫面高度倍數"

#: ../data/options_legacy.glade.h:108
msgid "Intensity"
msgstr "密度"

#: ../data/options_legacy.glade.h:109
msgid "Joystick type:"
msgstr "搖桿形式 :"

#: ../data/options_legacy.glade.h:110
msgid "Log debug info"
msgstr "記錄除錯資訊"

#: ../data/options_legacy.glade.h:111
msgid "Max frameskip:"
msgstr "最大繪製忽略數:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:112
msgid "Mixer device:"
msgstr "混音器裝置:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:113
msgid "Mixer plugin:"
msgstr "混音器插件:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:114
msgid "Neo-Geo Bios:"
msgstr "Neo-Geo Bios:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:115
msgid ""
"No joystick\n"
"SDL joystick"
msgstr ""
"無搖桿\n"
"SDL 搖桿"

#: ../data/options_legacy.glade.h:117
msgid ""
"None\n"
"Smooth Scaling Effect\n"
"Low Quality Filter\n"
"High Quality Filter\n"
"6-tap Filter with H-Scanlines\n"
"Light Scanlines\n"
"RGB Scanlines\n"
"Deluxe Scanlines\n"
"Black Scanlines"
msgstr ""
"無\n"
"柔化放大效果\n"
"低品質濾鏡\n"
"高品質濾鏡\n"
"具螢幕高度掃描線之 6 點濾鏡\n"
"亮掃描線\n"
"RGB 掃描線\n"
"豪華掃描線\n"
"黑掃描線"

#: ../data/options_legacy.glade.h:126
msgid "OSS\n"
msgstr "OSS\n"

#: ../data/options_legacy.glade.h:128
msgid ""
"OSS\n"
"SDL\n"
"aRTS"
msgstr ""
"OSS\n"
"SDL\n"
"aRTS"

#: ../data/options_legacy.glade.h:132
msgid "Overlays"
msgstr "重疊"

#: ../data/options_legacy.glade.h:133
msgid "Pause brightness"
msgstr "暫停亮度"

#: ../data/options_legacy.glade.h:134
msgid "Rapid-fire"
msgstr "連發"

#: ../data/options_legacy.glade.h:137
msgid "Sample rate:"
msgstr "取樣率:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:138
msgid "Scale video to height:"
msgstr "放大影像至螢幕高度:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:139
msgid "Select keyboard grabbing"
msgstr "擷取鍵盤"

#: ../data/options_legacy.glade.h:140
msgid "Select mouse grabbing"
msgstr "擷取滑鼠"

#: ../data/options_legacy.glade.h:141
msgid "Show cursor"
msgstr "顯示游標"

#: ../data/options_legacy.glade.h:142
msgid "Skip disclaimer info"
msgstr "跳過版權宣告"

#: ../data/options_legacy.glade.h:143
msgid "Skip game info"
msgstr "跳過遊戲資訊"

#: ../data/options_legacy.glade.h:144
msgid "Sleep when idle"
msgstr "暫停時休眠"

#: ../data/options_legacy.glade.h:145
msgid "Sound file name:"
msgstr "音效檔案名稱:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:146
msgid "Start in cabinet view"
msgstr "以筐體檢視開始"

#: ../data/options_legacy.glade.h:147
msgid "Stderr logfile"
msgstr "標準錯誤 紀錄檔"

#: ../data/options_legacy.glade.h:148
msgid "Stdout logfile"
msgstr "標準輸出 紀錄檔"

#: ../data/options_legacy.glade.h:150
msgid "Timer based audio"
msgstr "Timer based 音效"

#: ../data/options_legacy.glade.h:151
msgid "UGCI (tm) Coin/Play support"
msgstr "UGCI(tm) 投幣機/搖桿 支援"

#: ../data/options_legacy.glade.h:152
msgid "USB PS Game Pads"
msgstr "USB PS 搖桿"

#: ../data/options_legacy.glade.h:153
msgid "Use Scanlines"
msgstr "啟用掃描線"

#: ../data/options_legacy.glade.h:154
msgid "Use additional game artwork:"
msgstr "啟用額外遊戲裝飾"

#: ../data/options_legacy.glade.h:155
msgid "Use keyboard LEDs as game indicators"
msgstr "啟用鍵盤的 LED 燈號作為遊戲指示燈"

#: ../data/options_legacy.glade.h:156
msgid "Use samples"
msgstr "使用音效樣本"

#: ../data/options_legacy.glade.h:158
msgid "Vector resolution:"
msgstr "向量解析度:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:160
msgid "Width scale:"
msgstr "畫面寬倍數:"

#: ../data/options_legacy.glade.h:162
msgid "frames"
msgstr "頁框"

#: ../data/rom_info.builder.h:1
msgid "<b>Audit Details</b>"
msgstr "<b>稽核詳細資訊</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:2
msgid "<b>Brothers</b>"
msgstr "<b>姊妹作</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:3
msgid "<b>Clones</b>"
msgstr "<b>衍生版本</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:4
msgid "<b>Emulation Status</b>"
msgstr "<b>模擬狀態</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:5
msgid "<b>Input Details</b>"
msgstr "<b>輸入裝置詳細資訊</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:6
msgid "<b>Main Details</b>"
msgstr "<b>主要詳細資訊</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:7
msgid "<b>Screen Details</b>"
msgstr "<b>螢幕詳細資訊</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:8
msgid "<b>Technical Details</b>"
msgstr "<b>技術詳細資訊</b>"

#: ../data/rom_info.builder.h:9
msgid "About this ROM"
msgstr "關於這個 ROM"

#: ../data/rom_info.builder.h:10
msgid "Associated ROMs"
msgstr "相關ROM"

#: ../data/rom_info.builder.h:11
msgid "Audit Details"
msgstr "稽核詳細資訊"

#: ../data/rom_info.builder.h:12
msgid "Buttons:"
msgstr "按鈕:"

#: ../data/rom_info.builder.h:13
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: ../data/rom_info.builder.h:14
msgid "Checking..."
msgstr "正在檢查..."

#: ../data/rom_info.builder.h:15
msgid "Clone of:"
msgstr "從...衍生:"

#: ../data/rom_info.builder.h:16
msgid "Colors:"
msgstr "色彩:"

#: ../data/rom_info.builder.h:17
msgid "Colour:"
msgstr "色彩:"

#: ../data/rom_info.builder.h:18
msgid "Driver:"
msgstr "驅動程式:"

#: ../data/rom_info.builder.h:19
msgid "Emulation Status"
msgstr "模擬狀態"

#: ../data/rom_info.builder.h:20
msgid "Emulation:"
msgstr "模擬:"

#: ../data/rom_info.builder.h:21
msgid "Graphics:"
msgstr "影像:"

#: ../data/rom_info.builder.h:22
msgid "Manufacturer:"
msgstr "製造商:"

#: ../data/rom_info.builder.h:24
msgid "Open ROM"
msgstr "開啟 ROM"

#: ../data/rom_info.builder.h:25
msgid "Players:"
msgstr "玩家:"

#: ../data/rom_info.builder.h:26
msgid "Rom check:"
msgstr "ROM 檢查:"

#: ../data/rom_info.builder.h:27
msgid "Romset Name:"
msgstr "ROM 名稱"

#: ../data/rom_info.builder.h:28
msgid "Sample Check:"
msgstr "音效樣本檢查:"

#: ../data/rom_info.builder.h:29
msgid "Screen:"
msgstr "螢幕:"

#: ../data/rom_info.builder.h:30
msgid "Sound:"
msgstr "音效:"

#: ../data/rom_info.builder.h:31
msgid "The ROM has the following emulation support:"
msgstr "這個 ROM 有以下模擬支援:"

#: ../data/rom_info.builder.h:32
msgid "The following ROMs are clones of this ROM:"
msgstr "以下 ROM 為此 ROM 的衍生版本:"

#: ../data/rom_info.builder.h:33
msgid "The following ROMs are supported by same driver:"
msgstr "以下 ROM 採用相同驅動程式:"

#: ../data/rom_info.builder.h:34
msgid "Type:"
msgstr "類型:"

#: ../data/rom_info.builder.h:35
msgid "Year:"
msgstr "年份:"

#: ../data/rom_info.builder.h:36
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: ../data/sidebar.glade.h:1
msgid "Cabinet"
msgstr "筐體"

#: ../data/sidebar.glade.h:2
msgid "Control Panel"
msgstr "控制器面板"

#: ../data/sidebar.glade.h:3
msgid "Flyer"
msgstr "海報"

#: ../data/sidebar.glade.h:4
msgid "Marquee"
msgstr "橫幅"

#: ../data/sidebar.glade.h:5
msgid "Snapshot"
msgstr "截圖"

#: ../data/sidebar.glade.h:6
msgid "Title Snapshot"
msgstr "主畫面"

#: ../gmameui.desktop.in.h:1
msgid "Arcade Machine Emulator Frontend"
msgstr "大型電玩模擬器介面"

#: ../gmameui.desktop.in.h:2
msgid "GMAMEUI Arcade Machine Emulator Frontend"
msgstr "GMAMEUI 大型電玩模擬器介面"

#: ../gmameui.desktop.in.h:3
msgid "Play and browse classic arcade games"
msgstr "遊玩並瀏覽經典大型電玩遊戲"

#~ msgid "Passed"
#~ msgstr "通過"

#~ msgid "Best available"
#~ msgstr "已存在最好的"

#~ msgid "Not available"
#~ msgstr "不存在"

#~ msgid "Checking that MAME supports the option %s..."
#~ msgstr "正在檢查 MAME 支援選項 %s..."

#~ msgid "...it does"
#~ msgstr "... 可以"

#~ msgid "Error retrieving options value for key %s in category %s: %s"
#~ msgstr "下載選項鍵值 %s 於類別 %s: %s"

#~ msgid "...it doesn't"
#~ msgstr "...不可"

#~ msgid " "
#~ msgstr " "

#~ msgid "gtk-add"
#~ msgstr "gtk-add"

#~ msgid "gtk-cancel"
#~ msgstr "gtk-cancel"

#~ msgid "gtk-ok"
#~ msgstr "gtk-ok"

#~ msgid "gtk-remove"
#~ msgstr "gtk-remove"

#~ msgid "gl_glsl_filter"
#~ msgstr "gl_glsl_filter"

#~ msgid ""
#~ "none\n"
#~ "aperture1x2rb\n"
#~ "aperture1x3rb\n"
#~ "aperture2x4bg\n"
#~ "aperture2x4rb\n"
#~ "aperture4x6\n"
#~ "scanlines"
#~ msgstr ""
#~ "無\n"
#~ "aperture1x2rb\n"
#~ "aperture1x3rb\n"
#~ "aperture2x4bg\n"
#~ "aperture2x4rb\n"
#~ "aperture4x6\n"
#~ "掃描線"
